Phân công công việc
1. Phạm Mạnh Tuấn : ECBSever + ECBAdmin(quản lý xe)
2. Phạm Minh Thùy: ECBAdmin(quản lý bãi xe)
3. Phương Trung Đức: ECBUser(thuê xe)
4. Mai Thế Hưng: ECBUser(trả xe)
5. Nguyễn Văn Huy: ECBUser(thanh toán)
6. Vũ Văn Quân: ECBUser(tìm kiếm và xem danh sách xe+homepage)
7. Nguyễn Thị Như Hảo: ECBUser(tìm kiếm và xem danh sách bãi xe)